做野冇耐嘅你每月草到幾多錢?

歡迎討論
唔洗講總數
講下每個月草到月薪幾多%錢
洗費有幾多%係比家用 食 車費 social or其他洗費都夠

儲一半算多定少其實

草你老母

無拖拍？

去旅行既話通常儲唔到幾多

儲

個個月都用曬啲錢

搵8k，儲4k
儲咗喺馬會度，遲啲會攞返

少

15k~20k 太大洗

每月20k 搵24.5k

Fg 一年23k 每月洗3.5k 7.5供樓 有時洗費淨落會儲埋 維返都儲11k左右

有樓供

無痛月月清

一年23k

帶飯減出去玩亂買野
25k人工
希望草到20k

唔使家用就輕鬆

點解睇到>20k 係好多 大學畢業黎講真係好普遍

暫時唔洗既
高堂仲返緊工
岩岩出身
你地比開幾多？

儲你老母

儲4k

20%基本啦

不過減出去玩
真係好辛苦
成個人生活好似得返自己一個咁
努力刻苦做野！

玩都要嘅 搵啲平嘅嘢玩 同埋減吓啲無謂使費

1m左右

差唔多！日日都要返
份工返一至五
星期六/日炒下散

邊有時間玩

23k,3k家用
都儲到15k

啱啱出嚟做嘢搵得萬零蚊，都儲到三兩千
依家都出咗身5、6年，要儲差唔多兩皮嘢
生活質素根本無咩改善過

18fg 17k save 10k

巴打都搏得好盡 我寧願增值吓 正職搵多啲 放假就真係放假

正職一個月大概得19K左右
星期六日返成日個d工
都唔知捱唔捱到

搵日抖吓啦 有排捱

好啦 聽完師兄講野又準備返工了

18-20k 4k家用 正常儲10k 大洗儲3-4k

供車供樓都唔見一半
我幻想到做到我30 歲果陣實際得既洗費都係得4000 左右

萬六蚊個月，而家銀行得返49.75，仲爭緊恆生四千蚊卡數

月儲15k

十蚊

洗撚儲咩
依家後生儲黎都冇咩用
到了大個搵多d自然會儲到

Fg一年 每月儲75%左右 大約儲30k

14k
5k 洗費
6k儲
3k 家用 老母嫌少
但佢自己搵緊4 50k一個月

12k, 3k 家用。3k 儲蓄。3k 洗費

30k --> 100k 戶口

28k
8000家用
4000洗費
16k 儲+股
你地廿幾k俾3k家用咁少

一年得兩萬三？

人地供樓

手足你返庇護工場？你咁撚戇鳩既

係呀 屌你 睇撚錯你打一年23k呀

依家正正常常搵工 應該都唔會低過20k

岩岩出黎做野好難20k

月光光

扣完老強27k
5k家用
9k食飯 搭車 買野 應酬 進修
10k儲蓄
3k旅行 保險 交稅

上面成班1幾20k儲10k真係犀利

草你老母 你就一日草幾百個老母啦

FG 38k
7.5k 家用
5k自己用
儲25k

20-25k

fg around 50k
我窮撚出身第一次50k 真係好撚夢幻令自己忍品住洗好多錢
平時生活唔算太大洗 搭車 and 食飯用3k 到
好撚大洗兩萬買下玩具比自己，amazon 買下垃圾換下電腦果d 毒撚野
家用10k
儲得20k 到
比d 敗家仔搵到幾多都無撚用其實

個個人工高到on9, 我13k, 家用3.5k, 無儲錢習慣, 玩開1/6想買就買 我諗第時老咗真係乞食

好想問唔洗俾家用嘅巴打係屋企叫你唔洗俾 定 兩老未退休 定點
純粹好奇

師兄 咩工咁好搵

fg 1.5年 月入~30k-40k 比1m家用
利申 全職投資撚

35k
17k投資 8k家用 5k自用 5k儲

勁過連登仔

18fg 返工25k 被動收入100k
唔儲嘅 全部拎去加厚被動收入個底

連登吹水大會正式開始

負資產緊

FG 月入50K

10K - 家用
10K - 食飯
20K - Clubbing
5K - 保險
3K - 養車
1.5K - MPF

根本唔夠洗

FG 月入100K

98K 6合彩
2K 食飯

四份一都比左家用
仲有四份一雜費搭車，買狗糧養狗嘅錢同屋企電費
又拍拖 雖然女朋友好好唔港女食飯aa甚至比大份過我，但食飯糖水的士點都用多左
唔係屋企有飯比我帶真係一蚊都儲唔到

一蚊都冇

18FG出左一個月糧$14000
日常洗費+娛樂買野$7000
$5000儲
留$2000扎袋
唔駛比家用

我老豆老母又係咁，搵又搵得多過我，接近$60-100K，又有租收，我搵萬零蚊點比家用啊。 所以同佢地Deal好左它日我有$30000一個月就會開始比。

6k月供股票

的士

未退休架兩老
其實兩老幫我交開保險，學費，電話費又用佢地名....所以實際佢地落到袋都可能係一兩餐飯

住圍村
十二點後無任何車會返到屋企 除左的士同自己揸車
由通宵車落車站行返屋企要6.5公里

咁就睇你可唔可以為左慳錢唔好玩到咁夜喇

利申: 極少坐TAXI 覺得好唔抵

一個星期已經見得一日
其實程的士都係$60
幾舊水真係食餐飯都無左
但拍拖點慳都好一定比無拍靜用多左

我反而覺得食飯先貴 而家出街食閒閒地都要幾舊水埋單

咁我拍拖都數食薩莉亞或者pepper lunch或者掃葵廣
但如果同港女拍拖下下都all day breakfast 鋸扒真係餐餐四五百走唔甩

儲錢真係好痛苦 食飯永遠食平果幾個 就黎食到嘔 又唔想比多幾蚊食其他 熱到出曬汗紙巾都唔捨得買 野飲更加唔好講

強迫自己最少一定要儲30K 最多50K左右
實數唔知 總之我一有鬆動一兩千我都會儲落去
儲左落去除左真係屋企緊急情況先會拎出黎
個人情況一定唔會拎出黎
最近計一年儲左500K左右

巴打月薪六七皮

運用公司資源

唔儲,用錢先開心

唔開心有錢都冇用,好快有心病

之前唔係有個拎檸檬茶比人拉咩

仲出街食
帶飯啦

儲完之後會有咩計劃?

比3K 月入14K
月儲7K
屋企人樓已買比我(唔洗供)
保險 屋企人一早供晒
雙親快退休(已講明以後只比3K)

乜你咁既

想30歲前買樓

咁緊係唔係叫你偷

hd仔去咗做地盤佬 每月儲21k

80萬

唔夠一半 家用佔35%

fg ?

35%

上年畢業